［集思廣益］游B集中貼圖區

游b正撚到

加送台偉

公廁

支持

游咩B 啫

好心佢搵個形象指導搞搞啲衣着

媽，我要射啦

肥左個波都無起息

你識咩
就係咁樣頹頹地唔識打扮既女仔先夠可愛

因為無擦牙

你色盲

推

@臭貓
安全了
快入嚟J

直視暴之根源，別為義人傷悲

腦魔仲未入黎？

已死
佢已經唔love 游b了

掛住搵工唔得閒上lihkg

冇比人撩隻揪
可安心j游b了

隻腳紅晒係咪幫仲痕含

好撚醜